{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60838&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉섬마을펜션"
    },
    "text": "ペンションは車で5分の距離にモノレール、台霞灯台、台霞港などの観光名所があります。周辺には鬱陵島灯台まで車で30分、独島展望台ケーブルカーまで車で20分、羅里盆地まで車で10分程度かかります。ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設はご利用いただけません。 ペンションには最大人数を超えると入室できず、保護者同伴のない未成年者の利用はできません。 また、ペットの入室もできません。客室内では火災危険物である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはモノレール、台霞灯台、台霞港などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションで駐車は可能ですが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではバーベキュー施設の利用はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、ペンションには最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴のない利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では何をすることができませんか？",
            "answer": "ペンションの客室では火災危険物である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により何が変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの繁忙期には何が変動する場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの繁忙期には一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 489
    }
}